賭左十年 鑽研既數據投注法 咁小波點賭？(228)-1

B GOR 又話屌波既..

5-2 好彩無追...

10 C CASH ED

牛津好波

些路迪你班垃圾快D入多粒

些仔頂著個入球細

停角啦好嗎

..
比人炒完
7 0 入到波了?

布魯日快啦....... 是但一邊都好

10C 完

9527又輸

基寧咸$1000
修安聯$2000
梅赫倫$1000
奧伊本$1000

些仔咪再入

上個POST 7C果時 講左
唔補正傻豬

11C

布魯日

些路迪入多球好嗎

停啦 買左細

12.5b gel

求下你，欠一c

布魯日反唔黎cup到

唉 衰多手
反輸。。。。

追撚到輸返轉頭

狼隊

同我一鳩樣
屌西啦。。。。。。。。。

長追必...

讓球過關 4x5
細節
星期二 11 曼聯(主) 對 般尼(客)
主 [-1.5/-2] @ 2.00
星期二 14 哈特斯菲爾德(主) 對 史篤城(客)
主 [0/-0.5] @ 2.02
星期二 15 西布朗(主) 對 愛華頓(客)
主 [0/-0.5] @ 1.94
星期二 16 般尼茅夫(主) 對 韋斯咸(客)
客 [0] @ 1.97

有同路嗎？

屌佢老母買主就客入 兩次都係咁
都係衰手多

點解有信心西布朗呢？

些路迪入多粒全格

哈特斯 韋斯咸

鬼鬼地盤加上落飛落得好勁。。

獌x垃圾車 讓和

都唔算鬼鬼地 係好撚鬼

曼聯 必勝呀

屌

買左EVERTON平手盤，而家好能後悔

開到就唔洗後悔 最慘係平半低水個班

21:30 46 布魯日 1-1 苗斯干
刷角啦屌

布要反擊了

21

吊晒獌串垃圾車2.5大是否不智

狼隊快撚啲入啦

布魯日 2-1 苗斯干
30分鍾奇蹟6角

狼隊要針？

我唔要輸半啊

狼隊快撚啲入返粒

狗仔入多粒啦屌

絕殺啦

布魯闣入多粒啦屌

有冇同路巴打集氣

支持

狼隊絕殺啦屌你

布22

笑左

正3.5b

李城 曼聯 西布

我真係看不穿了11打10都俾人入

頭先仲sad緊冇買布反杯

32

又要sad 過

我曼有冇

幾分鐘又入波
69咁玩法

狼隊輸半

布班仆街仔斷我半大，又冇買反杯
得返注全大打個和

布無角

屌揸車買唔切十一點

獌

般尼

獌狗0:1

買左半細 秒爆

EVERTON集氣

咁我個2.5穩陣d了

曼狗

B GOR 開左POST

絕不買曼狗

好能野AR曼聯

哈特 goal

罰球前買到般尼第一球

李城 韋斯咸

垃圾車唔入比人入啦

3x7

垃圾車

垃圾獌快cup

李城愛記快入

CHING
0-2

曼狗正氣半大

獌狗 我屌你老母

曼狗笑死人

好波

車仔 唔入比人入啦屌

真係射得好靚

Gchi

lee 入波

會唔會大炒曼狗

希望愛記生性

聖誕快車我都避撚左勝負上下盤
已經揀個2.5大 低水 半粒鐘一粒都無

我都避左盤買全大，估唔到踢到垃圾咁

好似早兩日荷甲半0全4 ok?

全3夠

我仲要係過關 屌佢

垃圾車打開缺口

真係成篤屎

b gor開左po